[
    {
        "randomId": 144
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]